新機se通smt csl呢啲通常幾耐先出

另外有冇人試過喺smartone舊機trade in買新機

???